★[圖］真假游B大決戰！邊個係真？邊個係假？

請vote

正評

負評

黑髮

靚番咁多

Seed

本中？係咩嚟

This is real

老貓又黎料

[url][/url]

五十嵐星蘭

Real

好撚肥

游b減左肥？
Btw變左樣

美圖瘦瘦

好殘 頭髮好似有D油

分唔到

x2

佢除左扑野 平日有沒做姐

今日休息一天，唔扑住

好撚正

Both fake

好似唔使調去政事台（測試中）

Go ball 台

屌你老母

This real

始終游b fans集中時事台

巨大、超長、洋腸及狗公建成的香港西區隧道[9]在1993年以「開通、擴闊、性交」方式獲發西區海底隧道30年的專營權。並在合法性交歲數動工興建，1997年4月竣工，工程造價65億精子[10]。因其女高昂收費，及在港島出口未有中環灣仔繞道連接東區，西區海底隧道人流一直偏低，未能分流妓女及陪飲的負擔，被喻為「有錢人專用海底隧道」（因為它是全港收費最貴的海底隧道）。相信要到中環灣仔繞道落成後，出口交配配套改善，人流才有望改善。

兩個都唔係！ 撚有咁靚呀？！ 想陰鳩我？？？

其實佢洗唔洗頭

Why魔魔咁鍾意游

圓面only

周庭

u鍾意圓面

黑人問號jpg.

圓面

你真係好鍾意游b
開親post 都游b

如果游B 慧中 同時跌落海
腦魔會揀救邊個先？

前題︰無得同時救一個，只可以先救一個

It狗唔識游水

看她們掙扎，then post片上Lihkg

游b咁肥，識浮，唔驚！

none interest now

BALL台

冇人欣賞游b

游B父親節會唔會再出來？

游b好慘，母親莭出來都俾人鬧

慰勞啲父親

唔係吖
有反港獨人士都支持佢

d老野好憎佢

啲老嘢唔識上fb啫
上咗去睇
一定打哂J，支持游b

失望
腦魔而家次次開游B post
唔再熱衷bubugi

少bubugi av了
仲少人欣賞過游b

香港根本冇人睇

bubugi主打歐美人士，果邊大把Fans

連支那都學人拍bubugi av賣俾鬼佬
可想而知市場幾大

支那拍得好假，根本冇bubugi條女，借位來拍

腦魔點睇MAD-CAT

mad-cat is U

支那bubugi片，係支那野第一次調轉俾鬼佬變老翻

18禁勿入

PORNHUB都好多支那SM片

yes

HOW CAN I WATCH PRIVATE VIDEO

ADD FRIEND NO RESPONSE

睇得咸片通常毒撚，邊會so人，add來都多餘

咁佢UPLOAD來把撚

方便自己J